我知點解元朗得咁少警察

會唔會係因為換哂白衫出去開工

越黎越多警犬換番衫出黎